其實架benz裝甲車用黎做乜，仲錫身過架水炮車，我覺得好似日本皇軍出巡咁

用黎比一哥巡街視察軍政府

比林奠落區用

其實真係唔明點解咁耐都無人攪鳩benz...明明佢係黑警全部車既供應商

14年後冇畀車啦

而家新車係歐霸

其實 裝甲車 可以安裝音波炮
又或姐在 前面裝鐵網, 撞開路障

不過次次都係出來行一圈就走人, 完全無任何貢獻